傻強死咗咁嗰六個細佬妹點算？

rip

大龍生會照顧佢地

潮生下話

傻強死咗?

都唔怕嘅，星期一會返生

尚善會養佢地怕乜鳩

Ching你bu?

If "傻強"="雄姐" Then
"段水流大師兄"="黎明"
Else
"哈林"="庾澄慶"